有冇當日qq400蚊血肉長城勇士😔

仲唔快啲溝貨on9仔
一陣好快升到500架啦

最後上車機會

正股驚閪咩

好快穿300

約定300再組長城

都係喺句啦, 正股驚閪咩

快啲唱返首支那國歌

大量入貨，明天睇樓

變左300蚊血肉城牆

今場打頭陣既勇士已全數陣亡

騰訊午後跌至315元時，再引來近900個買盤列陣撈底，合共買入約53.1萬股，涉資近1.7億元。惟散戶血肉長城瞬間失陷，買盤短短約1分鐘遭掃清。

淨係玩過大富翁
1分掃清係咪即係利好信息

唔持多啲貨點做低佢

當個個都走貨, 就差唔多儲夠氣反彈
貨已入

唔係ifc就icc,駛鬼睇咩。

仲入
走鬼啦